自己老母不願面對現實

事源尋日同屋企人講開比布袋彈射中眼位義士 家母堅稱佢係比鋼珠射中 咁我就緊係叫佢睇吓新聞睇吓片 認清事實嘅真相啦 佢就話我啲淨係睇對自己立場有利嘅新聞 啲片都係造假
我自問事情發展咁耐 我都會揀中立啲傳媒去睇(港台, now之類) 唔同立場嘅嘢都會睇吓 正正就係唔想跌入網絡同溫層
然後今朝就見到呢條片 比咗佢睇

佢都堅決認為呢啲係造假

佢到底係真心on9定點 事實擺在眼前都可以唔信 點解要老一輩相信真係有人會為香港企出嚟發聲係一件咁難嘅事 喺連登見到咁多人話父母都慢慢由藍轉黃 幾時到我

最後都係嗰句
光復香港 時代革命！

你咪講:「係咪要我出去食一野無左隻眼你先信? 我今日就出荃灣遊行，入醫院都唔撚駛你黎睇我呀，係咁。」

係咪真係針唔吉到肉都唔知痛

因為達克效應
越蠢的人越有自信

所以佢心底認定自己醒過你
佢覺得自己無可能錯
你一定蠢過佢 = 你一定係畀人呃
因為佢咁醒佢點會畀人呃到

同類相吸臭味相投
佢哋都會覺得自己一定帶眼識人
所以佢啲朋友一定都醒過你
如果意見唔同又點可能係佢啲朋友錯
佢係唔會相信自己成個圈子都係畀人呃緊

所以一定係你錯
因為佢覺得自己食鹽多過你食米

佢年紀大過你
係你永世改變唔到既事實
所以佢就無敵了

好多長者覺得自己係醫生亂食藥，死都唔信醫生講嘢就係咁

係要明嘅 第一日就已經同我地同一陣線啦
同呢種人嘈無意思

利伸 嘈過

要明嘅，day1就明左啦

利申：公司大把呢d老屎忽同事

屌，我老豆一撚樣

光復香港，時代革命